有關工程師牌

知道獲得工程師協會指定的文憑課程後 再加指定年數的工作經驗 就有資格考取工程師牌

想知如果冇修讀degree program 但有修讀工程碩士課程 仲可唔可以入會

佢有個list寫到明讀邊間大學既咩course先認
自己上去check

你係唔係R大學生

屌！又一個濕9